一句講曬 麻友係咪g?

係

唔係

G

所有女人都係雞！

祝大家雞年進步

拎去洗啦臭雞！

結衣bb 呢

邊個負皮

又呃正評

係

g

系

Yes

no

反了

唔係